若果無學校取錄教大學生 教大無存在價值 張仁良第一個應被炒

邏輯係咁喎, 都無人請出黎既學生

咁不如執左教大佢啦！ 仲運作做乜?

D教職員, 同校長, 應按勞工法例遣散

無妓者諗過可以寸返張仁良既?

本身已經冇人請，係今次煲爆左件事
執左佢啦

仁良唔可以冇咗份工架

唔會無人請，不過教院有排衰，校風咁差，出年搵鬼讀啦

未聽過有中學會請教大😂😂

你見識少